This dataset is a CSV file where each row is a purchasable ticket found on Expedia between 2022-04-16 and 2022-10-05, to/from the following airports: ATL, DFW, DEN, ORD, LAX, CLT, MIA, JFK, EWR, SFO, DTW, BOS, PHL, LGA, IAD, OAK.

Compressed versions of the data (CSV in 7zip, Apache Parquet) can be downloaded here: https://github.com/dilwong/FlightPrices
The full data (Contain 82.1 m rows, from 2022-04-16 to 2022-10-05) can be downloaded here link: https://www.kaggle.com/datasets/dilwong/flightprices

I used split in terminal to cut the rows to 8 m, because the dataset was too large. (Ref: https://www.datablist.com/learn/csv/split-big-csv-file-linux-mac-terminal)

Column definitions:

legId: An identifier for the flight.
searchDate: The date (YYYY-MM-DD) on which this entry was taken from Expedia.
flightDate: The date (YYYY-MM-DD) of the flight.
startingAirport: Three-character IATA airport code for the initial location.
destinationAirport: Three-character IATA airport code for the arrival location.
fareBasisCode: The fare basis code.
travelDuration: The travel duration in hours and minutes.
elapsedDays: The number of elapsed days (usually 0).
isBasicEconomy: Boolean for whether the ticket is for basic economy.
isRefundable: Boolean for whether the ticket is refundable.
isNonStop: Boolean for whether the flight is non-stop.
baseFare: The price of the ticket (in USD).
totalFare: The price of the ticket (in USD) including taxes and other fees.
seatsRemaining: Integer for the number of seats remaining.
totalTravelDistance: The total travel distance in miles. This data is sometimes missing.
segmentsDepartureTimeEpochSeconds: String containing the departure time (Unix time) for each leg of the trip. The entries for each of the legs are separated by '||'.
segmentsDepartureTimeRaw: String containing the departure time (ISO 8601 format: YYYY-MM-DDThh:mm:ss.000±[hh]:00) for each leg of the trip. The entries for each of the legs are separated by '||'.
segmentsArrivalTimeEpochSeconds: String containing the arrival time (Unix time) for each leg of the trip. The entries for each of the legs are separated by '||'.
segmentsArrivalTimeRaw: String containing the arrival time (ISO 8601 format: YYYY-MM-DDThh:mm:ss.000±[hh]:00) for each leg of the trip. The entries for each of the legs are separated by '||'.
segmentsArrivalAirportCode: String containing the IATA airport code for the arrival location for each leg of the trip. The entries for each of the legs are separated by '||'.
segmentsDepartureAirportCode: String containing the IATA airport code for the departure location for each leg of the trip. The entries for each of the legs are separated by '||'.
segmentsAirlineName: String containing the name of the airline that services each leg of the trip. The entries for each of the legs are separated by '||'.
segmentsAirlineCode: String containing the two-letter airline code that services each leg of the trip. The entries for each of the legs are separated by '||'.
segmentsEquipmentDescription: String containing the type of airplane used for each leg of the trip (e.g. "Airbus A321" or "Boeing 737-800"). The entries for each of the legs are separated by '||'.
segmentsDurationInSeconds: String containing the duration of the flight (in seconds) for each leg of the trip. The entries for each of the legs are separated by '||'.
segmentsDistance: String containing the distance traveled (in miles) for each leg of the trip. The entries for each of the legs are separated by '||'.
segmentsCabinCode: String containing the cabin for each leg of the trip (e.g. "coach"). The entries for each of the legs are separated by '||'.
